觀察條鐵！

觀察條鐵！

張建宗指，政府調派九唔搭八的高級行政主任去立法會做狗仔隊，不是監察而是觀察議員。林鄭形容「這樣沉悶的工作」，叫觀察？EO入職，工作性質唔係來龍和道觀鳥啊！觀鳥還好些，觀建制議員的鳥？我的媽，這種鳥事，由林鄭一錘定音，張建宗保駕護航，建制議員敲鑼打鼓，一定持之以恆。各位公務員，很快的將來，你也有機會去立法會「觀察」，保安局已經派遣過禁毒處的EO，下一批次，輪到：

路政署主任：觀察哪個建制議員跟泛民「有路」。

警務處警司：退休前去觀察「手臂延伸」效應。

食環署EO：追蹤入廁所，觀察議員便後，有無洗手就入去㩒掣。如有議員以區旗國旗抹手，向西環匯報。

衛生署行政主任：麻疹未在立會傳播前，先杜絕醞釀爆發的雞瘟。立會大樓內，男女廁無限期關閉消毒。強制性「有入、冇出」，建制派想在添美道這個大鳥籠中借尿遁唔投票，殺無赦！（唔聽政府話的議員，妖！殺咗佢有乜唔啱，係咪呀何議員！）

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com